# پلازا لرن

پلازا لرن یک پلتفرم آموزش الکترونیکی بوده که امکان خرید دوره‌های آموزشی و مشاهده دوره را برای کاربران فراهم می‌نماید. این پروژه از بخش های مختلف تشکیل شده از جمله بخش دوره‌ها، وبلاگ، جزئیات دوره، داشبورد دانشجو - مدرس - ادمین، بخش احراز هویت و سایر بخش‌‌ها. در ابتدای این پروژه به پیاده‌سازی دیزاین سیستم پروژه که برندینگ پلتفرم ما خواهد بود خواهیم پرداخت. بعد از آن به پیاده سازی رابط کاربری پروژه خواهیم پرداخت و بخش‌های مختلف را جز به جز پیاده‌سازی خواهیم نمود. در این پروژه از تکنولوژی‌های زیر استفاده گردیده همچنین در ادامه توسعه پروژه ، مستندات آن تکمیل میگردد.

Technologies: Next.js, Zustand, Storybook, Tailwind.css, Typescript, React query, Jest, React Testing library, ...

## نصب پروژه

پس از دریافت پروژه به مسیر پروژه رفته و با نوشتن دستور زیر در خط فرمان موارد پیش‌نیاز پروژه را نصب نمایید

```bash
npm install
```

## اجرای پروژه

```bash
npm run dev
```
